{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066584",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 피아노 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約を行う場合、宿泊料金は2人入室基準に定められ、特殊客室であるパーティールームなどは実際の入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊が発生し、入室をお断りする場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しとなります。 また、提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 ご予約の客室をご利用いただく際には、次のような特典が受けられます。 全客室には最新型コンピュータゲームであるバトルグラウンドを利用できるPCが設置されています。 バトルグラウンドカップルPCルームも新たに新設し、AMDライゼン5-4世代と5600XバーミアZOTAC GAMINGジーフォースRTX3070を搭載しました。 また、すべての客室ではネットフリックスを無料で視聴でき、ゲーミングヘッドセットもレンタル可能です。 ワイファイゾーンが設置されていますし、テレビとパソコンを接続できるVOD施設もあります。 また、全客室にはラテックスマットレスに交換し、大型駐車スペースが完備されています。 コーヒー豆とポップコーンは無制限サービスで提供され、休息と遊びを楽しめる最高のサービスを提供します。 たくさんのご利用をお願いします。 ^^.",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "宿泊料金の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数確認について教えてください。",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは実際の入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について注意事項はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊について注意事項はありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊が発生し、入室をお断りする場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "全客室には最新型コンピュータゲームであるバトルグラウンドを利用できるPCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドカップルPCルームについて教えてください。",
            "answer": "バトルグラウンドカップルPCルームも新たに新設し、AMDライゼン5-4世代と5600XバーミアZOTAC GAMINGジーフォースRTX3070を搭載しました。"
        },
        {
            "question": "無料で視聴できるVOD施設について教えてください。",
            "answer": "すべての客室ではネットフリックスを無料で視聴でき、ゲーミングヘッドセットもレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "客室に備えられている特典にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "全客室にはラテックスマットレスに交換し、大型駐車スペースが完備されています。"
        },
        {
            "question": "無制限サービスで提供されるアイテムには何がありますか？",
            "answer": "コーヒー豆とポップコーンは無制限サービスで提供され、休息と遊びを楽しめる最高のサービスを提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 543
    }
}